唔該IFC ICC 改名， 唔好昆人

IFC = LFC local financial centre 本地金融中心

ICC = LCC local commerce centre 本地貿易廣場

KFC = Kowloon financial centre